屋企要人！金鐘唔該散水！

小弟已經番左屋企，麻煩仲係現場既巴絲帶頭散水
睇live, 金鐘分分鐘鬼多過人，唔好留

政府如果繼續無視主流民意，可以兩三日後或下星期行動升級，冇必要急在一時係今日衝
跪求你地散水，我係五毛我死全家
P..S.不分化不割席，留既唔一定係鬼，但係真心建議散

不分化不割席，唔互屌，留金鐘真係冇用，好多鬼，唔該散水

唔好比位賣港派入，今日我地已經贏左一仗，政府唔回應就係佢地對市民不義

屋企要人！
休息係為左打更多既仗

跪求散水